歐洲足球分左家 對成個球壇只有害而無利

基本上 好少運動好似足球咁 有咁完善既系統 逐級逐級咁打上 同時係只有一個統一既組織去搞

如果分左家 就會變到好似其他運動eg.拳賽 賽車 咁樣
搞到成個運動分晒家 賽制全部唔同 之後就會分派 無左一個統一既系統升上去

衰d講 現有制度 港乙都係有機會打到上世冠杯 而世冠杯冠軍 就係果年世界最強既球會。但分左家就永遠統一唔到賽制 之後就會有人話世冠杯 唔夠 歐超杯勁之類 分晒派

變左NBA 獨贏晒成個藍球界 仲好睇嗎？

係
足球個制度幾好
又全球化
真係可以憑實力闖出名堂
歐聯，世盃又似武林大會華山論劍咁
而家攪小圈子真係

咪又係講錢

可以咁講 但係uefa咁樣迫人 又食曬啲水 先搞到咁

完善?

結果味uefa班高層貪哂d錢,而家只係大球會拎返個控制權

加入左VAR

點解冇人屌uefa 個個都屌反抗嘅人
係咪做慣港奴？

對比其他運動算係咁 真係全球化統一到

去同uefa fifa講

反抗還反抗
但歐超聯咁玩法都係另一種霸權

因為又要畀過錢簽新約睇波

比人㩒住黎搶錢之後拉隊走人自己踢波都叫另一種霸權？

NBA完善過足球圈好多囉

講真，球會唔滿意UEFA 另起爐灶有咩問題？

UEFA 一樣可以照搞歐聯歐霸比李城愛華頓打

但依家uefa 為左打壓歐超聯，威脅唔比12隊打本土聯賽

然後照推個垃圾改制出黎，完全唔反省

我絕對支持各球隊團結去搞歐超聯

好心你班撚樣咪撚咁食古不化啦

從來無球隊話要唔打本土聯賽，只係唔撚踢濕鳩歐聯轉踢歐超聯。

因為球隊有機會無得繼續踢英超所以你班球迷就要球會去跪UEFA?

我唔明白你地既logic 係邊，面對強權打壓而團結反抗有咩問題？

我覺得而家最慘係啲冇份玩歐超聯二三線聯賽（葡超、俄超、荷甲、烏超）嘅球隊
本來有得踢歐聯搲下曝光率，而家不論歐超聯啲隊未來踢唔踢本土聯賽都一定退出歐聯，即係歐聯收視率點都會大減
除非歐超聯會逐步擴軍去容納多啲二三線聯賽球隊，如果唔係呢啲聯賽應該會死得好慘

同意反抗
但歐超聯果12隊踢成點年年都有份踢果個新歐聯
果5個spot佢地渣主意

呢個比賽都無意思

如果比喻uefa係政府
反抗緊既其實只係班大商家
蟻民依然係蟻民
重要班大商家連畀小店發圍既機會都冇

全球化 lee方面做到？全部係晒美國 獨霸一方

冇優勢，投資咁多為乜？

咁咪抵抗完uefa
但新野一樣會抹殺足球發展

所以foresee到兩邊都閪

除左阿仙奴同ac 米蘭，有邊隊唔撚值得踢歐聯先？

我英超打生打死先得4個位，比利時，土耳其，俄狗，烏克蘭班垃圾 打英超都未必護到級既可以直入？

你當班大球會on9 ？

逼佢哋改革uefa掛

咁咪變撚左小圈子比賽
抹殺左中小球會發圍機會

亦令大球會hea踢左本土聯賽

兩害

唔分家可以點解決？
不停開唔同比賽踢死成班球員，賺咗錢入uefa,有幾多袋落個球員度？
你估歐洲足球好似亞洲咁空閑呀
做下馬輸波都收錢

另起爐灶冇問題 但係搞手15隊一世有資格就冇咁好睇囉 搞到nba咁d隊唔郁咪觀眾一年少過一年 最後咪含支那撚搵食囉
曼聯阿仙奴今年都係踢歐霸咋 歐超聯

曼聯。

但係同意你講其他聯賽廢西隊唔應該直入。

我又唔係好明
如果真係想反UEFA FIFA，點解唔團結晒全部歐聯歐覇球會？點解剩係得20隊玩晒？
JP Morgan舊錢都係額外得返嚟，咁想改革成個系統，不如將嗰3.5b分晒俾啲中下遊球會，引佢地脫離舊制？

我覺得而家只係將一個邪惡嘅帝制轉化去一個更加壟斷、更加邪惡嘅帝制

完善到愈黎愈少人睇
就係亂亂地要爭位先有得打大賽先好睇架嘛

以家世界球壇分兩家不知幾好睇 又有話題性 遲d整場歐超冠軍vs歐聯冠軍 或者歐超聯合軍vs歐聯明星隊咁 收視實爆過世界盃

好睇

佢地同移民撚無咩分別

個十幾隊設計出嚟嘅制度只係永遠保護自己利益
講到咁正義好撚嘔心

而家係由比人㩒住嚟搶, 變到拉隊搶返晒全世界

你咁天真覺得班主賺完錢就會擺返落球會到？
仲要覺得歐洲足球就一定冇假波

nba就黎美國佬都唔撚理啦
電競仲勁

我都唔知支持定反對

但世界杯個吸引力會降到同奧運足球咁上下。

呢次真係足球界既一個分水嶺

Nba勁撚悶 足球好睇在唔同聯賽又唔同文化歷史風格 所以如果搞esl加保留本土聯賽都可以嘅 只係太多比賽會踢撚死年

中咩下游姐，入得歐聯咪又係呢10幾隊，水晶官，搬泥從來唔係歐洲賽既受惠者。我分錢比佢托撚？

仲有5個外卡位睇聯賽表現，有料到自然入到歐超聯

唔通我依家分錢比薩克達，火車頭？ 憑咩？ 一黎無人想睇，二黎唔夠班

咁uefa改制咪又係搵人地笨

熱刺

世盃應該冇事既
而家似uefa問題多 , 班球員冇得踢世盃? 你問下牙朗,小花呢d肯唔肯
世盃係球員共同夢想,而且係國家層面,涉及更多問題
你地班球會攪野, 國家隊係另一樣野黎, 係FIFA成員國先有得踢
唔通國家又要就你地退出FIFA咩

咁如果果12隊果年7
本土排名差
但一樣有得踢又好公平？

我同意要對uefa抗議
但唔係歐超聯呢種玩法

姐係你歐洲5大聯賽班霸直入就係權益
其他小國班霸直入就唔係權益？

應該係話全球化同本土balance得最好

你已經覺得利益行先，咁你同uefa都無咩分別
你即係要踢死班球員先開心？
人地都係打份工？

有你加持
就知今次貴族革命係啱

成個球壇講就梗係啦家陣大球會要錢吖嘛鬼唔知阿媽係女人

明明就係uefa制度有問題先搞成咁
個個走去話果12隊

同啲廢老話班後生出黎搞事無分別

係 家陣袋美國佬錢先冇壞

其實鐘意嗰樣運動，自己又會玩嗰樣運動，
睇top level嘅比賽自然會好睇

啲乜柒明星隊咪姐係美帝all-star game概念諗起都悶 一定唔係打真軍

根本就係搞緊霸權啦，黎黎去去呢15隊玩晒搞小圈子

點解唔跟返歐聯玩法 但換個機構搞 齊齊過檔

咪係
明明係一場糾紛 講到尾都係關乎錢
講到又反抗又挑戰強權咁正義
個新賽事仲要根本係另一種霸權
真係好撚笑

有五個位 大商家俾你地平民入黎玩下

入一入去就收300M

踢咩死球員
而家佢地都係想搵多d者講春咩
其他係fifa體系打滾多年儲左既名氣而家過橋抽板,只想搵多d
咁其他球會呢, 好似阿積士呢d都係靠歐聯咁樣就可以生存到
打得好賣到幾個球員出去又搵到食
而家佢地只係覺得自己名氣夠啦,唔想受人玩,自己玩哂

大台撚
另外搞個杯自己友踢都唔比 惡撚到

笑死，年年曼聯阿仙奴轉會窗上既運作已經有板你睇，班主只係當球會係一門生意，風火輪無限loop

重申唔同意esl唔代表同意uefa新制

任何人有200萬美金都可以參加歐超聯

點解？因為呢d所謂反抗既人，唔係想要公平公義，而係想自己做霸權lor

其實我都係打籃球而唔踢足球 但真心覺得nba悶

NBA始終係美國嘅籃球聯賽，但依家歐超聯都仲係各國球隊喎，何況依家多左好多歐洲球員打nba，都唔同風格黎

樓主係咪場場歐霸都會追

係 所以一定要keep本土聯賽 如果唔係啲隊以後會變到一體化咁

其實以前都有乜乜明星隊
朗拿度同巴迪高一隊
勁好睇

只係想袋撚哂者
講真咁樣對足球整體真係死得多
集中哂資源,冇得全面開心
其他球會窮到西咁, 球員仲點搵食,就快要踢業餘波,一邊教書一邊踢

所以uefa做大台霸權好啦 球會唔好搞事

開花

唔係話踢歐超聯既球員唔比踢fifa 既世界杯咩？

反你老母抗咩
講到尾為左錢
唔好包裝做反抗咁撚嘔心啦

唔好意思
曼聯今季係踢歐聯的
同 psg ，多仔， 不明隊同組，第三出局

直接踢歐霸係阿仙奴同熱刺

即係玩小圈子想賺多啲啦
老實講，在商言商，邊個唔鍾意永續帝制，揾多啲錢？
但就唔好講到咁正義話打柒UEFA、FIFA拯救足球於水深火熱之中啦

我同意要有檢討基制，例如球會降班會失去參賽權、連續5季係歐超聯分組賽拎唔夠某個分又dq 等等

根本好多空間可以完善個基制

最理想就係歐超聯照搞
但無永恆權利去join
都係睇本土成績

姐係純粹起過第2個host

但無利益既野一定無事帶頭

唔好意思 摩佬俾人炒左當左係佢隊曼聯

歐聯制度最好
就係你可以打入到前列就有資格歐戰
根本咁樣好好，又有誘因
弱隊可以打上去勁勵志
你地攪貴族食屎啦

拉隊走人又永續自己有得踢？
抗你老母爭咩
拎佢地黎對比抗爭就真係侮辱晒全世界抗爭者啦

根本就係
不過佢地會發左癲黎咬你架

係 其實咁樣搞球迷實撐

香港人爭取民主唔係為啲咩利益
但呢壇野比利益更利益
越講越肉酸

我都唔想分錢比阿仙奴啦

有D季前熱身賽都係幾隊爭一個杯咁樣
依家放大黎搞變做15隊
睇唔到歐洲政府/足總有乜法律基礎去ban歐超聯

Big15: 你想入嚟玩? 課金先啦

因為你搞錯咗
而家嗰12隊唔係改革制度，而係篡位奪嫡呀

係呀，因為uefa都唔夠霸權，有機會俾d乜鳩阿積士贏到，所以我地要再霸權d，唔俾機會佢地贏我地lor

想問下
如果係咁....無被邀請個啲球隊永遠上唔到歐洲賽？

篡咩位
uefa真係土皇帝？
搞手黎咋⋯⋯

冇計要搵食

輸不明隊出局都幾樣衰

咪踢返歐聯

咁你認為點樣好d？

即係唔係邊個可以參加，要果15隊篩選參賽資格？我覺得有d似曾相識姐

Big15話佢哋以後會繼續踢本地聯賽喎, 係會踢呀, 不過係派晒所有副選去踢囉. 正選:"要踢歐超, 不了."

下 你地20隊去左踢歐超
然後留番其他隊踢歐聯
咁真係公平咩
西班牙都算
英超個六隊憑乜成為常客

係更加勁嘅霸權

你講得無錯呀
UEFA就係同土皇帝一樣
而家Super League球會就係要篡呢個土皇帝嘅位，然後自封為永續土皇帝

點解要ban
你搞就得
人地搞就唔得咁惡

同埋連d廢西都100m 轉會費，就預左有今日。

我係big6，佢改制踢撚到我d人殘9晒，浪費時間對d垃圾隊我完全冇so，點解仲要同佢玩？

咁不明隊係排第4既

世冠係最勁？

足球有今時今日嘅地位，某程度嚟講，相對開放同公平嘅金字塔制度功不可沒，亦養活咗好多人，亦令好多人實現夢想（好多非洲球員因為足球出路多，踢得唔錯但唔需要成為精英，就可以脫貧）

大台唔反得嫁 係咪作反

照返依家咁咪已經好好

可以ban先得人驚

On撚尻
創會果12/15隊永續唔使降班都叫合理？
完全壟斷無哂競爭

只可以講 冇人知 遲下 可能有升解班制度呢

香港人都係為保障自己既利益：民主自由機會財富

無利益果d 叫donation, ngo

而家未好似熱狗咁
日日話各大台
然後自建一個更封閉更圍爐嘅大台

咁只係個賽制同名額上有問題
唔代表小國班霸冇資格踢歐聯喎

無錯
係無論交出咩表現都唔洗比人踢走既霸權

根本而家歐聯32隊係最佳制度
年年經典

但佢24年話改制，更加搵笨

你問我，不如整短d個賽事，多d一場過，盃賽睇underdog 點樣一場ko 熱門先好睇

有心咪自己搞個世界盃囉
加泰都 組到波踢啦

屌，呢班反抗的人黎ga，唔反得ga，係咪做慣港豬呀

點會有，講明NBA模式加上就係唔想分錢俾弱隊
唔好好似當年高登咁成日FF梁振英好過唐英年

講到superleague修憲唔俾人以後再開league咁

這裏是波台

有得踢咩?
大台話ban 曬la,唔踢我歐洲賽波都唔比你踢

我講得唔好
應該係自己既利益同錢
啲阿伯上街遊行對自己有咩利益 好話唔好聽都行將就木
但呢單野就完完全全係為錢
足球除咗錢仲有其他野

第一利益集團vs第二利益集團

擺明唔合法唔合理，但生死存亡之秋，如果有政府撑腰我諗好快會拉人

咁佢地自己拎錢拎資源出黎攪反而冇得參賽既話咪仲攪笑

而家班球會覺得自己係貴族,要賺到盡,甩哂班貧民

本身唔食咁狼就冇咁多大會反
uefa自己都攪唔到個平衡

咪即係同而家UEFA一樣喳嘛
你另起爐灶冇問題，不過相關球會以後唔駛旨意參加Super League啦

Super League根本上就係一個私人機構，冇一個需要對外負責嘅governing body，所以根本就冇解決到任何制度上嘅問題

Super League班大佬話點就點，反而UEFA你仲有可能透過球會聯合壓力打倒佢

點解迫到D大fc跳槽都要改制，呢個問題既答案我都想知

一句到尾都係分錢不勻
UEFA同球會主席傾唔掂數
最撚慘都係班球員 完全冇得say

舊制新制都一樣係有錢大哂，你話咩港乙可以打到世界第一自己都笑啦下話

其實點解有問題
你當佢地應承左每年都踢堆友誼賽，又有咩分別？
酋長杯哥d都係咁踢，點解多幾隊又有問題？

利申：乜都唔知想問下only

參賽者就等於主辦單位
有幾公正一睇就知

你其他隊冇票房冇商業價值同你踢有咩著數

全世界最勁既球員去哂nba 仲唔好睇？

其實根本係兩舊爛屎
純足球層面考慮，咩人去決定呢個league有咩隊?
點解西維爾唔得，點解李城唔得
而家根本係d大會高層嫌uefa太狼死cap太多水，自己又無份分

係，其實呢個問題好大

個堆富豪球會自己都其身不正仲好意思話人

Super league 都有5個spot係留黎比其他歐洲隊打上黎

退出一個非本土賽事+組一個巨大油腸盃=要比人ban本土賽世界盃同告上法庭
然後仲有人撑uefa

好似tvb頒獎禮咁

年底分豬肉, 皇馬立哂大獎

最好辦法：
歐聯變歐超聯
歐霸變歐超聯資格資
設三隊升降機
uefa淨係負責球證團隊同球例

可惜現實係uefa唔會肯
因為佢地係高高在上

多撚謝喎
皇恩浩蕩
打上黎既都比班友圍圍圍睇唔起啦
15隊常駐貴族, 5隊打上黎係咩乞兒黎

傳統很重要 但係傻西歐國聯啲人又冇咁大反應

咁多間歐洲球會爭5個spot真係多撚謝
同埋個重點係
嗰15隊點解可以有特權 即使踢到pat屎咁都可以永續先
暫時現有既足球賽事好似無一項係咁

就算有得踢都唔會出正選啦

貴族,權貴足球,屌你老母

咁球會一定係為賺錢，所以咪話uefa食得狼
其實uefa成日罰完人錢會拎去幫細會定推廣足球先
利益既野最後一定係傾掂佢
但如果涉及到話事權就難

澳洲同美國咪有

咁我錯 無fact check
但都唔代表係合理

本土賽事仲係有獎金ga bor, 點解唔爭

咪就係季前個國際球會杯拎左去季中週中踢咋嘛

依家大隊話我自己唔踢歐聯都唔得?
一定要踢你個杯?
根本uefa真係寄生蟲黎

好似2020年前香港立法會

到時Big15淨係靠永續嘅轉播費已經賺到笑, 爭冠？ 本地聯賽？ wfc

冚把冷算把啦！足球界幾十年前由賭博莊家團主導足球賽事之後就一直腐爛到依家已經難以救藥㗎啦！根本上全世界成個球圈都喺喺度呃錢掠財！啲波就越來越假，賽果、賽事越來越離譜、奇怪！整個足球事業已經異化成為服務博彩莊家嘅怪物，大部分為足球博彩贏投注者金錢而設球隊、球會、賽事被大量金錢推捧得過份名牌化，轉播費、球員薪金、身價、門券越來越天價！，出名嘅球員兩/三年換遊艇/換大屋、年年換車根本就己經超出哂佢哋正常嘅收入，你哋話啲錢從何而來？根本上成個球壇就腐化成特大泡沫、騙局！差不多全部圈中有關嘅人只喺圍內自己人有錢齊齊揾，純粹豪奢享樂但對於足球發展越來越少！足球質素每況愈下寃枉嘅喺每年投以千億美金計嘅球迷及投注者成為足球業中人嘅肥羊！我不反對足球商業化但絕不可以再由賭博莊家操控足球以及不要過份吹捧及用過多金錢去堆砌足球而已……

認同，分左的話，最大損失係球迷

攪對抗就一定係好人同正義？

咁其他球會咪仲覺得唔合理你冇啦啦多幾億駛
我咪變老奉陪太子讀書咁
以前都話有機搏一搏打歐冠多舊錢良性發展依家你玩永續
所謂有開位俾人入係全歐洲爭5個位
今次你都唔難明點解當地D足總都同歐足總同一陣線
佢點同其他細會交代

其實乜都未落實點解個個講到咁壞？
如果係咁者係本地聯賽根本冇競爭力

點解要因為佢歷史耐，而要d冇競爭力既留低？

冇競爭?
nba剩係playoff位都爭崩頭

兩邊都係為錢架啦

同歐超嘅出場費相比呢？ 到時班球星淨係靠踢歐超都賺到笑，仲會咁辛苦1個星期內又踢歐超又踢本地聯賽？

拉！中國制度先係最好

但依家球會球迷都反對 UEFA都照改制喎

世足聯同歐足聯唔係一條心
歐國盃自己收皮世足聯會開心到彈起
得返世界盃一個大賽

錢同小國票

冇講過，正如上面所講，油腸盃咪又係咁踢，你可以話冇道德但人地合法合理，uefa ban人本土賽世界盃擺球迷上枱仲要告esl 500億，好難明點解有人撑uefa

全部大球會都唔踢咁本地聯賽梗係冇競爭力架

貪污黎講個制度係幾完善

同埋講還講可唔可以唔好將今次件事同香港抗爭拉埋一齊講？ 咁樣會令到班五毛分化狗有機可乘

而家係反佢地既唔俾佢地踢
講到佢地唔想踢咁

聯賽第二無資格？

班大球會咁睇小球迷杯葛既能力

其實老老豆豆 講真 唔通呢家嘅制度又好？
豪門 對 弱旅差距愈來愈大
你老味 你睇下德甲 變左拜仁超級聯賽咁
D球員身價下下破紀錄咁 係弱隊打起就比強隊買

咁應該係搞手諗方法提高自己個吸引力下嘩

賣A公司件貨賺100，賣B公司件貨賺10，然後你屌佢點解唔幫兩間公司出一樣力

睇一個聯賽 點都要invest時間落去研究球員球隊 撐一兩隊 咁先會好睇
NBA係咁 F1網球所有運動都係咁

強弱懸殊大就整個新制度再進一步加劇佢

其他小國球會出糧出20000個月
但靠關愛座走去痴大球會賺番黎既天價收入

咁唔死？

完全圍爐勁過愛國者治港

一場過對本土球迷唔公平
同埋少左收入

唔好睇NBA執撚咗啦

好睇, 垃圾波根本無人想睇

唔反藍波了
有無獌手足一齊轉投nba豪門猢仁

今次真喺好睇過哥斯拉 VS 金剛

罷睇歐超！

佢同Audi Cup Emirates Cup唔同
因為整體嚟講會影響成個球圈生態

15隊退出歐聯、甚至本地聯賽自己打自己
啲細會就少咗人留意
細會少咗人留意，Sponsor少咗，只能Cut Cost
投資者減少投資，Staff球員收入減少，甚至好多球會做唔住，好多人離開球圈，更加唔駛提青訓嗰啲
大家知道足球揾唔到飯食，於是少咗人入行，球員要做兼職為生，慢慢好多球會變成業餘性質

足球慢慢變到同搞藝術一樣，變咗一種好似只有有錢人先入得嘅貴族行業，否則生存唔到
於是我地好可能會因為咁，而錯過咗美欺、C朗咁嘅球皇

美國足球搞唔起，其中一個主因就係因為喺美國足球係貴族玩意，你要有錢先入到足球學校，入到足球學校先有機會踢賽事，有得踢先有機會成為職業。實力當然重要，但更重要係前題係你屋企要有錢，當然你冇錢都有可能成功，但比例一定少過而家好多好多

足球本身其中一種最大嘅魅力，就係美欺、C朗咁嘅藍領家庭窮鬼小朋友，都有機會踢出一片天成為一代球皇。

其實你套返落香港就明，邊個會想自己仔女去做職業球員、球會Staff？而呢個趨勢會蔓延到去歐洲同南美

獨裁必然腐敗

當歐超要run十年 你覺得大球會可以自己生到足夠青訓黎玩
最後咪同而家一樣要買人
美國足球搞唔起另一樣係美國人本身就睇唔起足球
佢地既football係美足

NBA/NFL/MLB最on9之處係冇升降班，啲中下游球隊季中就開始放棄，搏下年draft可以攞個靚位

歐洲聯賽反而季尾先係戲玉，爭標/爭歐洲賽位/護級，全部都有目標

完善香港社會選舉制度

樓上成班話好睇都唔知有冇踢開波

你呢個類比真係世界級

事實係有咁既機會

如果淨係玩歐超 係連機會都無

人哋話NBA好睇 你問返人有冇踢開波
係咪有啲嘢搞錯咗

冇份搵錢有份洗錢？

過主啦

屌你當反抗嗰班係星斗市民咩d大商家屌政府你咪又淨係笑佢哋狗咬狗骨

佢哋撐開強權。

其實如果真係會咁差，班大球會會同你癲？
佢地實秤過，我自立門戶都好揾過你uefa，先咁夠薑

認真，依家又冇細節，大家依家都ff到咁衰
點解唔俾佢地去死？
反正都死梗，定係驚佢地會成功所以先係咁唱衰佢？

黃潛愛華頓個d 四大聯賽5-8先慘

二線聯賽班霸一直食老本分錢慘條撚

其實大球會又好小球會又好 都係比uefa撚狗咁撚嘅姐
又歐國聯 歐聯又擴軍 錢就球會出 人又球會出 波踢多咗球員負擔又多咗 錢又冇點加到 講緊一年要踢成70至80場比賽 新界牛都死啦 你做初一我做十五 真係唔怪得啲大球會點解要咁

明日將死 那管世界大亂

我話樓上果班

歐足聯做咁多嘢唔係為咗錢唔通為咗足球發展咩
歐洲超級聯賽大家都未知係乜嘢
但係歐足聯已經用行動證明佢一舊屎
大球會又出錢又出力又出埋人
不嬲足球都係用運動來包裝嘅商業活動
唔為錢啲球員同你做義工踢波俾你睇咩

人地唔係睇波，睇歷史文化呀

唔明點解會支持得落，變到大財團小圈子，更加唔公平，持住自己多fans就想點就點，個制度更加唔公平。

傻鳩勝利球迷先會支持

到時唔好睇咪唔睇囉

如果UEFA係獨裁者，球會係反抗者
咁球迷角色又係咩？
球會做呢堆野之前有冇經過民主程序去咨詢球迷？有冇講清楚成立既原因？點樣俾UEFA逼害？

如果冇細球會，佢地何來做到大球會呢個品牌出黎？邊個授權俾呢班人起飛腳？單單係果幾個波都未必睇既有錢佬？

唔好美化果班吸血鬼老闆做抗爭者啦唔該
只不過係持住球迷多、商業價值高，貪得無厭，去曬冷賺大錢之嘛

歐超係咪霸權係未知數
但UEFA落格做霸權就一撚定

你老細同事都好慘，出糧比你呢條唔做野既廢柴

所以就攞正牌唔公平繼續吸大會血

你都幾搞笑，而家拎大權不公既係UEFA，推翻有咩問題

所以繼續比UEFA唔公平咁吸血就係最公平

UEFA先係大財團

應該美化吸大會血既UEFA

你咁講法所謂大球會對細球會既責任係咩，點解參加歐超聯就係放棄責任
如果有所謂既責任咁用咩準則黎判斷大球會應該付出幾多

球會班主係資本家，但人地拎住生產材料承擔風險黎賺錢
uefa又做左咩事可以楂莊分錢
如果班主係吸血鬼咁uefa就係寄生蟲，前者做莊點都合理過後者

Uefa吸血一件事，但冇權分錢呢個concept係點得返黎

睇波球迷=既得利益者，點都有波睇
FIFA=獨裁者，啜哂所有錢
球隊=商家，參與決策度低
球員=市民，想賺錢但成日OT

而家只係有能力反抗嘅球隊企出嚟，畫返個框畀人睇
如果個框好嘅過幾年實有球隊肯過檔踢ESL
如果都係另一個極權嘅咪過幾年自動收皮

拖多一場咪再減低爆冷機會，熱血足球先好睇。一場過刺激d

所以好明白點解會拉隊走人。係d人以為足球/fairplay就係大曬，唔識諗人地都係做生意要搵錢。冇錢邊得咁多轉會新聞畀佢地J

明明佢打土皇帝就係想自己做永續土皇帝，但係仲有一班平民百姓幫佢護航，話佢推翻大權不公、為公義而戰，我覺得咁先至係最搞笑

叫得做極權，養出咗嚟之後邊有咁易自動收皮
好似UEFA同FIFA咁，佢嚴格嚟講只係搞手，都咁難收佢皮
何況而家Super League係搞手 ＋ 主力參加者 ＋ 一堆千億有錢佬集於一身

踢撚到一月仲要踢當啲球員on9?

你而家仲可以用球會壓力逼UEFA改革
Super League你可以點？

都唔講Super League
剩係講Kroenke、 Glazer，啲fans同supporters trust講咗幾多年想佢地換畫落台，十年都嚟緊，紋風不動，而家仲搞埋Super League
你最多得個鬧字，我繼續吸你血賺你錢，fans全世界數以億計，多你一個唔多，少你一個唔少

搞笑得過而家有班愚民話人搞事，做乜推翻個吸血既土皇帝